有無Ching準備去荔枝角食大媽???

【傳銷大媽】內地大媽參加傳銷團 塞爆荔枝角

中間果個小弟ok牙

ching真係雜食